我覺得我男朋友真係好得意

利申：絲
佢真係好QQ 男朋友我愛你啊

邊個仆街負我皮

我都覺得我男友很可愛

我男朋友覺得我好得意

互射左幾次?

我女朋友都好得意，就是有的煩
2個星期左右就要幫佢剪指甲

我係真絲

有幾q

我男朋友都好得意 利申 巴

我roommate 都好可愛